大家一定要堅持唔出街食飯消費 除左黃店例外

唔好早收或者被罷工之後週圍去飲飲食食
減少非黃店以外既不必要消費
我地既目標係隊淋個經濟
等商家比壓力政府同轉黃支持我地

已經五日冇出街消費

同意所有野都要做，
但商家佬轉黃俾壓力政府呢個幻想實在多撚餘

最重要目標係淘汰藍店

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

我指小店
連鎖大集團梗係無可能
但小店冇生意自然識跟錢做人

Ho ball
繼續

最鍾意自己煮
日日食公仔麵都好過去藍店睇cctvb新聞啦

Of course

push

Agger

Push

減少消費，留返嚟捐錢好、移民又好啦

做大個黃色經濟圈先會有錢有補給支持成場運動

堅持左好耐 多數煮/黃店

經濟咁差
梗係慳$

本人只要幫黃不幫藍

推

即時深水埗水門
罰到事頭婆早更

但最好有埋黃色街市檔

ys!

認同

養生篇：

(有片) 港大化學博士：
催淚煙令全港受害、禍延下一代

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

唔可以比班港豬過聖誕新年

堅持緊

咁多手足被拉，被打，被女女女，被自殺，dllm班港豬仲可以咁開心？？
你老母食屎啦，香港無人可以置身其外我要聖誕新年個幾日日日開花

呢排真係慳左好多錢

一齊慳錢捐星火

一直都做緊

聖誕新年繼續只幫襯黃店

18區黃藍食店Bot

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！